旺角大塞车

沒事儿沒事儿

内地有地方叫旺角行 ？

大陸就大陸啦
內乜野地

旺角唔识？

得你先識

性工作者嗎？

你英文是好還是差

語文能力反映其自身思考的深度、廣度、靈敏度和邏輯性

樓主敢言

唔知點解望住個塞字會諗起果個塞字，旺角大賽車